一人一個撞鬼經歷

話說我以前間屋應該有鬼，我時不時就會比鬼壓，有次猛到訓訓下成隻腳比人扯起左，當堂成個醒左，果一年比隻野纏到周身唔聚財，特登同老豆老母去完媽祖寺，立刻咩事都無 最後間房裝修左隻野應該走左

撞完眼超超

我一個484就打佢老母臭系

有次去長洲玩嗰陣
凌晨三點 我同啲fd入咗去東堤小築
見到有個單位傳出一陣白煙
好大陣燒野食味
但半夜三更邊有人燒野食
我地嗰下即刻覺得好唔舒服
有個fd直頭嘔埋出嚟
我地梗係嗱嗱林走人啦
後尾上網查返先知
原來東堤小築係自殺勝地

留名睇故

年經留名

真
又係東堤小築
瞓瞓下 有人係我耳邊大叫

屌佢老母搞到我要睇專科

仲有我老婆阿麻，有日係街跌親，就成個人變左第二個人，入左醫院搵醫生都CHECK 唔到有咩事，我外父搵個道士就攪掂左，話佢鬼上身，果陣拍緊拖，佢話返比我聽

2020年仲信有鬼